[
    {
        "randomId": 202
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]